樓市仲有排升

屌你老母幫傻尻hold住幾個單位仲要笑尻淡友唔入市，慢慢等中共收哂你啲樓啦
AA狗898

咁講無用
一齊出post燈爆佢啦
總之帶風向話連燈仔全力睇好
樓市必定唔會大跌